係咪波台巴打都一致撐作仔

作仔:
1. 口材好
2. eq 高，唔迴避問題有問必答(參見clubhouse)，3. 琅琅上口頭頭是道（參見clubhouse）

終賠生:
1. eq低，公眾場合剩係識講粗口
2. 迴避問題（作仔記者會反問想打既第2個人佢唔答）
3. 轉數慢
4. 論點重覆（you are a piece of shit)
5. 自大(I am a fucking champ)

題外話，撐鐘共既都係論點論據唔清晰，詳情參見clubhouse q and a

作仔係波台會員嚟
你話撐唔撐?

巴打你係咪24小時mon 住最新po

我要分金錢，我撐終身。

I am a fucking champ

牙作贏咗最多sell我買保險。

其實鍾生已經用事實證明咗佢的確係 fucking champ 喎

投胎界fucking champ

佢成Team人運作的

邊位？開名

獌狗黎黎去去都嗰幾個啦

我哋係PR公司share account用
靜靜地講算

佢扮曼狗姐 條撚樣冇句真 似係曼城球迷多啲

些

你之前貼中伏圖個同事好能低質

佢有個同事成日去lm狗post到留言要gif

我哋炒咗條咸家產
屌你老母搞臭我哋間公司個朵